點解街上既普通pc仔成日覺得自己好巴閉？

明明最低級又最小錢個個

？

你講呢一句嘢嘅時候覺得自己好巴閉啦?

你咪又係一個普通打工仔

利申 做生意 有佢做一生人既錢

Train 完出黎 都有25k 一個月
好多人入錯行做10年野都未有呢個數

ACO 做夠10年都好似係呢個數咁上下

當然, 對住連登仔例外啦
上連登的
fg 最少搵50k
8 碼保安/廚房幫工都有30k

做連登仔最巴閉

咁你可唔可以周街查人身份證呀

政府入面啲eo ao覺得自己係社會精英

你理得人啫， 人哋覺得自己巴閉未巴閉囉人哋有冇影響到你先?

如果冇嘅話你就唔好咁在意啦

就正如你自己做生意搵到少少錢就覺得自己好巴閉， 但搵得錢畀你多嘅人大有人在， 咁人哋同時未覺得你好大口氣

有啲人就係要踩低其他人黎去抬高自己

點解咁有錢 仲會咁幼稚

鍾意計較埋呢啲

你有錢過佢好巴閉咩

問下問題都唔得咩 警察成日行出黎串77咁咪問下囉

我既問題係中立性質 懷疑地問 冇貶低任何人既用意 但你就一句話咩普通打工仔 人地普通打工仔就低下過警察咩 點解你要咁睇普通打工仔 到我話做生意又扮曬野 咩仲有人搵錢多過我 全部關咩事

利申佢貶低普通打工仔在先 我只係唔明問問題 但佢就話我咩普通打工仔 打工仔好差咩點解你睇唔起打工

如果係做緊警員既請出番去 因為你不中立

警察既出現係武力既展示，社會秩序由警察去維持，你今日有既安穩生活都係警察有份比你